有冇人好憎自己D兄弟姊妹

我好憎我個阿妹
唔係因為我同佢嘅關係點
係因為佢我對我老豆老母好差

你個老豆老母唔係淨係你嘅 都係我嘅
我老豆老母我攞黎孝順嘅
你憑咩呼喝我老豆老母
你憑咩惡我老豆老母

我聽到件事就心酸心痛（我事後先知）
問我老豆老母攞錢仲要老撚奉咁呼呼喝喝
（似足曬電視劇D mk果種含家產態度咁）
仲要做冬果日夠膽死話去玩唔番屋企食飯

屌我阿妹個臭西點解佢可以咁撚不孝咁撚反骨咁撚仆街
果種感覺仲衰撚過街外人屌緊我屋企人
起碼我可以即刻企起身反鳩佢檯：
「我屌你老母我都未撚惡鳩我老豆老母你惡鳩我老豆老母？」
但宜家惡鳩佢地果個 都係佢個親生女黎
冬至屋企團圓慶祝
佢偏偏攞黎嘈交

我好撚心痛心up
點解我老豆老母有個咁唔孝順嘅女
唉
我好想喊 但係果種束手無措無計可施
先係最無奈嘅無奈

I know that feel
憎撚到我呀哥仆街
基本上我已經冇當佢係同我有任何關係

好憎人地蝦我身邊嘅人
我唔俾人地蝦我身邊嘅人

住同一個屋企？

係

有乜計，殺左佢囉

到咁上下逼佢搬出去住啦

淫底細波